家暴呢學童自殺呢學校職場欺凌呢 有無人#Metoo呀！

we only care what we care

果然真係無